[漫畫post] 東京喰種:re 178 白與兔

打完？

媽媽的太太

才子

作者 : 反正你地成日話睇唔明d 打鬥 我咪唔畫囉 慳返

唔知睇左d乜春

我究竟睇左啲咩

塊面分開三塊果個係咪芥子黎？ 係嘅話 真係解釋唔到 店長 艾特 有馬 舊多 到底驚乜春

不如驚最強上等 平子boy 好過啦

仆你個街仲以為有得睇店長同泉一齊飲咖啡呢個畫面 點知泉轉個頭又死撚左

仲有入見古間第一部死係有馬手上咪算 起碼都叫威d 好過依家死得咁柒

仲有v除左人多之外都唔知有咩咁勁 v大佬芥子連死前回憶都無就比上等boy斬開幾件 好心一開頭就咪set到個垃圾組織咁勁啦屌

金木又死咗

仲有零番隊既士皇同理介完全唔明點解要整死佢地
佢地既死對金木既成長完全係無幫助 之後金木就無提過或者諗返佢地2個

屌你老母泉姐又死多鑊 石田bin撚夠屍未

平子Boy會唔會勁左小小

仲話v係“成熟的零番隊”“特殊搜查官”屌你真係得淡笑

唔怪得係出面揾店長返黎做打手 原來成班都係垃圾黎

其實講咗耐 v 有冇成功殺過一個角色 ?

我寧願套野第一季有馬秒完金木

金木變左有馬既庫因克

第二季主角變有馬

我睇左D乜撚野???

下集好似就完啦WO

金木又唔撚見左???

第2季
媽媽的太太個仔做主角

第3季先岩

今話劇情兩句就搞掂

芥子比平子ｂｏｙ殺左。
金木比黑水浸親。

真係得兩句講晒

留名

零番隊戰力一向一般 係ccg吹到好勁 隨時玲屋個team人仲勁過佢地
你見有馬帶隊打鯱個時都俾人秒左一兩件

Btw套野由一開波去到金木打有馬時都一直好好睇 係估唔到趕收工趕成咁。。。唉

睇有馬點樣係有限既生命裡面革命成功

而家就算金木做咩都好 只會諗起有馬果句:在你身上花的時間 都白費了

打完好攰咁攤喺地下啫 呃我唔到嘅

睇漫畫的時間 白費了

伏筆啊

入幾勁喎同埋叉榮秒果2個未必係零番隊 之前介紹講零番隊果時有出到樣果堆先係

我明佢想同動畫一齊收工 但下集真係收到尾咩 次次都搞到屎咁

入因為灘血而直接死左 好廢

利世呢？
就咁死左？

古間果d做過咩

次次都係守屋企 今次守到死撚埋

如果冇第三套真係爛撚過死神

舊多帶人去攻地下嗰陣死左啦,嗰陣係做聯絡班呀嘛
所以咪冇人聯絡金木地下比人攻

呢期好似隱形咁
係岩先幾集見到佢地班手下

如果係小說應該會寫得幾靚

咁我寧願佢動畫遲多一季先做
多十幾話肯定唔好搞到屎咁

根本好多野都未交待好就草草完結

唔該作者最後一集講下佢去左邊 話哂人地係game同董香表白過

送你一打膠 請你重新睇完先好講野

咁小說囉得未呀

金木 會唔會就咁浸死咗

做緊d乜野呀呢集

是撚但啦

都已經開始理解唔到套野開始做乜鳩

下集最後,不知條伏線冇咗好野

仲有咩伏線？

泉姐發生左咩事！？由復活到死返，我完全唔知發生左咩事。

不知個妹掛

佢死果時新聞報佢條屍唔見左,但冇下文,一直以為係伏線嚟但而家睇怕都冇望

屌咪話嘉納係佢條屍到偷左地行個技術整左岡平果堆垃圾QS同死小隊出黎囉

冇出返黎姐
不知條屍咪幫嘉納提供技術整左果堆垃圾qs出黎

下一畫點用十幾頁做ending

整個遠鏡影住地球

屌 個個post都有人問

下集應該長D嘅 假假地最終話

agger
呢套漫畫係有好多未解之謎，但絕對唔係呢個囉，
好心班友屌之前都認真少少啦。

點撚解個故事好地地會爛尾
銷量又唔係差

利世死左架嗱?
又話要殺佢，見到又走左去

作者: 打完架啦 依D叫文藝式打鬥 自己慢慢腦補啦

呢套漫畫係好多野冇解釋/輕輕帶過就算
但不知條屍同利世點解落左V手上係一早講左
可唔可以唔好個個post都問，個個post都話佢冇解到條伏線
屌之前都睇清楚先啦
事實上套野去到金木變人棍之前都係好好睇，讚多過彈

佢係死左
見到佢死左郁都唔郁咪走
個句「我一直注視著你」只係金木醒起以前利世既說話

泉姐又死左？

我覺得泉姐果到唔好理解做佢死左又復活
當佢係魔猿果種死之前回復清醒
臨香之前向V報返一次仇會好D

屌你老母邊有咁撚多伏筆未解呀
都唔知果班撚屌點撚樣睇漫畫
淨係識睇打鬥 係到嘈埋D睇唔明動作 實力混亂
角色又唔認得 情節又唔知
你地睇黎把撚呀

返去睇超人集集有怪獸打就岩哂你班仆街啦

利世唔左一聲
今木都有聽到仲擰返轉頭
但係乜柒都冇做

真係有好多伏筆未解
用小丑做例子已經好多

小丑第二代領袖(英?)
神父同瓜江的後續發展
伊鳥作用
尼克後續發展
神父同各角色關係(因為神父幾乎邊撚個都識)
唄點識平子
點解唄同神父分身咁勁但係本體咁垃圾

仲有
舊多宗太同月山家關係

單係講小丑都可以講幾十集啦

就連岡平都有份復活
邊有人估到嘉納會淨係偷完技術就算呢
正常都會預期不知會再出場掛
而且兩者又唔係衝突 偷完技術就唔可以比不知出返黎架咩

泉姐無啦啦生返個頭出黎緊係個個都以為佢復活啦
如果係死屍仲點會識再生 點知斬完芥子一下轉個頭又死撚左

讀者期待 同 作寫畫既野根本兩回事

已經畫到分唔到S級以上喰種點先會死同唔死
一時冇左個頭唔死, 一時俾人斬十幾野都唔死, 一時一片就死

應該係拍賣會識既

第一部永近叫金木用盡全力同有馬打 等有馬知道金木有利用價值就唔會殺佢

果時以為永近知道好多野 點知去到第二部就無提過相關既野

永近身份呢個伏筆真係好撚重要但又未撚解
第二部佢救亞門嗰陣疑似用過赫子咁

垃圾

屌你老母
我死忠都忍唔住屌9佢爛尾

屌你D開咁多條伏筆線
就咁撚樣完咗
我屌呀

殺和修吉時果碌赫子究竟係邊個

係咪諗住靠後日談嚟補完

本身係動畫黨
漫畫睇到殺有馬就無再睇
見佢就完都打算一次過追
見到175 176 177 個幾個post
屌撚到飛起 都唔知追唔追好
以動畫黨角度 我其實最有興趣想知第一季
係監獄放出黎個條武術喰種最後點
同埋作者有無交代董香個老竇
係比人研究緊定係出左黎carry
話晒都整左幾件庫因克 甲出泥
大佬呢D咁撚重要嘅野唔係唔講呀?

睇到144睇唔撚明佢畫咩
「死」全部都係金木黎？ 比真果個金木食返？

死全部都係用左利世赫包製造出黎既新Qs
咩全部都係金木

隻武術喰種俾有馬殺左

董香老豆死左啦 都俾人攞左黎整庫因克
件霧島新咪係佢老豆
你幾時見過喰種用黎整做庫因克之後係仲在生

赫包抽取都要死
"梟" 都係用店長隻手整姐
仆街作者

其實冇講到死咗
而且冇可能死咗
死咗CCG邊有得瘋狂整新裝備

其實抽完赫包可以等佢生返出黎 利世同店長都係咁

活體赫者CCG冇可能玩死佢啦

同埋件甲剩係整得幾件 新無可能比人抽幾次赫包就死啦
之前都有講新係比篠原同真戶活捉 我諗大結局ccg會放返佢出黎架啦

得一集難啲

如果套野真係無rere
我有預感金木會無事
然後再變番純人類

下集有講會多d頁，不過我估都唔會點交代伏筆
最好唔好係金木生死未卜，董香同個仔搵佢

先自膠
係咪呢d都係佢自己腦交戰黎

係 唔同時期既自己

下回最終會唔會直接跳到一年後，然後金木一邊係間咖啡店沖咖啡，跟住讀白大戰後突然間所有喰種都變返人類，d喰種因子突然唔見晒。
然後一堆人出出入入出下場，跟住最後畫金木個仔有隻眼紅左 ………完

Tvb

係 金木最多就係FF

我理撚得佢幾多伏線
正常就係好多集先至解一個伏線
好多集先至死一個勁人, 或者死極都死唔去

如果臨尾趕住一集解好多伏線
一集就冚家剷式死晒一堆勁人
咁樣唔係爛尾仲可以係乜

最尾行行下又比野食咗...

利世死左, 條龍要崩塌會活埋佢同絢都

一開始睇劇情
後面睇畫風型就算

屌，利世咁就死左
還我利世

最後一集希望佢仲記得董香依子條線

情報講最終話好易明
不過仲未有圖

歡迎觀賞 第三季再續

如果冇估錯，最後一集應該乜撚野都冇解釋到，而且會冇任何驚喜好平淡咁完。

冇字咪好易明

情報師有新情報
Good Ending
董香生咗個女
絢都雛實
篠原特等醒返
永近老豆係搜查官

永近老豆好夾硬

金木死左就good end

冇死

有情報圖
金木董香佢地個女一家三口

竟然

霧島新同凜央呢?

情報師冇提過

追左6年咁就完左

睇個款應該冇第三部lu

how??

佢似永近啲料係嚟自佢老豆

唔會有啦 連龍利世都唔夠金木打
如果有第三部仲有邊個夠佢打 除非打外星人啦

納基啲仔女好正

世界篇

好明顯係畫到咁垃圾 比人腰斬啦